【改動漫歌 2 首】武漢肺炎（無題）

小弟係本 account 持有人嘅表弟，第一次用連登，請大家多多指教。
小弟亦都係第一次改歌，係求其搵咗一首日本動畫 1 月新番嘅兒歌。

歌詞喺 1 月 29 日完成創作，但係一直唔得閒 post 出嚟，所以同新年有關，但係我自己都冇眼睇，勉強有少少押韻：

原曲：

另外，本人亦諗到可以用「ふ・れ・ん・ど・し・た・い」改歌，因為屬於殭屍動畫，原歌詞同「屍體」諧音，但係我淨係諗到開頭：

原曲：

P.S. 附上 0243 譜請大家作埋落去：

請大家俾啲意見，但係我未必得閒回覆，敬請原諒。
呢兩首歌屬於 public domain，請你哋自由改，如果可以，請搵人唱埋放上 YouTube（要求過高唔好意思）。

多謝大家睇呢篇咁長嘅 post，失禮晒！